大埔既手足，準備出街食飯！

Push

依家食緊飯希望唔會太遲落

好波

大埔墟邊到? 到左火車站

路過先知有依個活動
之前唔見有宣傳

取消咗 身在大埔墟站
宣傳不足喎

依加點 啱啱觀塘返黎

好多人唔知有呢樣野
同埋個個都出曬黃大仙 擇日再黎啦

大埔人出九龍東幫手